旺角站好撚大陣大麻味

附近幾個站都有
有冇唔爭氣搭黨鐵嘅巴打聞到

420緊

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

成個旺角區都係喇,已經變咗戰區.

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

日日都係420

shu

你點知(咩味)的？

柒左，以為真大麻，自膠

今晚8點經過都聞到
即流鼻水 係個邊做野既人 應該好快生癌

420咩黎？

今朝8點

420！420

全球大麻日

我點知的

荷蘭、丹麥自由城，美國某d州份？

咩味

係荷蘭隊過唔得既

荷蘭coffee shop

真係

想問依家旺角仲有冇味

So what we smoke weed~~

點解唔知

亞皆老街至窩打老道成段都聞到